有無Ching知道邊間茶樓或者地方有黃金糕買

好想食 但有唔知邊有
有無地方係賣煮好左嫁

而家仲邊有得買

今日經過見到有間印尼舖門口貼住..但唔知入面重有無

其實好多印尼商店都會有

聽講觀塘帝盛有

港島區邊到有得賣？

筲箕灣東大街果邊既街市有 買過幾次

酒店？

Yes

添好運有

點心個間？

去過中環個間無

兩年前仲食到

馬鞍山譽 有呀

黃大仙有無 好想食